英國宣布鎖國,餐飲,夜總會, 戲院,劇場,健身中心,休閒中心停業,向無法上班的僱員支付80%薪酬

BJ又贏
嚇撚到啲支那同香港留學生雞飛狗走，同步殺撚哂啲廢老，廢人，窮人就開始鎖國

另外英格蘭、蘇格蘭、威爾斯及北愛爾蘭的所有學校，由周五起已經關閉，並且取消公開試。

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

垃撚圾香港政府幾時停業同取消dse

The government will cover 80% of the salaries of retained workers up to £2,500 per month

Coronavirus: Travel restrictions not ruled out by Boris Johnson
Prime Minister Boris Johnson has said the government will not rule out imposing travel restrictions to 7 millions of people to prevent the spread of coronavirus

犯民kol笠曬水

睇留學生返港後既情況

英國應該實際上爆得好勁

The government have announced on Wednesday in the House of Commons that emergency legislation is to be put in place to protect those who could face eviction if they cannot pay their rent.

Housing Secretary Robert Jenrick said, “The government is clear – no renter who has lost income due to coronavirus will be forced out of their home, nor will any landlord face unmanageable debts.

Johnson 用暗黑兵法。知叫你班人留係屋企一定俾屌。放風here immunity 等你班友自己驚先。再自動唔出街先出招

政府出8成糧

嘩
真係痴撚線
好到咁都有嘅

真係點都有得拗得贏架喎

BJ直接比錢員工

而唔係派比僱主 (因為僱主收咗錢, 都可以照炒員工)

崇洋崇到傻左？

困佢地喺屋企等於坐監
個個放假冇嘢做出街聚會爆得仲勁

無波睇先慘

當我9up 囉

嚇走曬D人先至派錢，呢招高明

係死撚哂啲廢老，廢人，窮人就派錢

係Tg見到

我一直相信英国人的智慧，很多年前，英国农民不种土豆，也不喜欢吃土豆。因那东西黑不溜秋太丑。于是皇室规定土豆只有皇室可以种食，于是第二年全国土豆大丰收。🐸🐸🐸🐸

N說當地醫護人員除了欠缺防疫意識外，政府亦沒有為前線醫護人員提供足夠的防疫裝備，N明言道：「我日日係醫院返工，醫院唔俾我地戴口罩，啲嘢超亂，無人有經驗。」

0
0

比人屌到反皮先做野炸嗎
咪又係繼續用wa we

極權地方就話好難知道真相
西方民主國家，淨係睇枱面上
班有知名度嘅人物，有幾多個被感染
就大致上估到嗰個地方被感染嘅程度
天下鳥鴉一樣黑
大把國家嘅所謂資訊數據，可能都係假

笑死